其實mild hybrid會唔會多隻香爐多隻鬼？

而家好多廠新車都加裝mild hybrid
Volvo 19製本身冇，順應潮流咁20製嘅車都加返落去
講連燈仔鐘意嘅bbaBenz 就48V EQ Boost，寶馬未裝，Audi Q5都有

車展問過寶馬sales點解冇就話作用唔太大，反而多舊嘢壞維修麻煩。

大家又點睇？

果舊野真係無用
啲歐洲車企用嚟減排放only
實際環境只不過會係多舊容易壞嘅垃圾

感覺上係拎黎俾汽油車續命

咪就係因為寶馬仲未有, 所以佢啲sales會話冇用囉
夠電嗰陣冷氣、水泵等機件會由電池驅動，咁就唔洗經皮帶食副偈動力，間接令動力有增長

同engine auto start stop 一樣，幫車廠減排多過幫司機揸得爽啲慳油啲

佢部車未有梗係咁講
返左48v佢又話輔助好大，廠方測試過好耐用

True

我長期熄呢個功能

寶馬g30 lci都已經有mild hybrid了